# GIT

Git est un protocole permettant de gerer et de partagé les projects.

## Installation de Git
Dans notre cas nous allons utiliser le support Gitlab
il en existe plusieurs tels que github, bitbucket etc..

Pour installer Gitlab il faut aller sur le store de notre ide puis installer
* Cliquer sur add new server insèrer les données liées au serveur
ici "htttps://gitlab.com" puis "gitlab.com" puis récuperer le token via le site.
Redémarrer l'ide.
 
Dans le terminal taper " git config --global user.name "FIRST_NAME LAST_NAME"
avec notre nom et prénom.
Puis taper"git config --global user.email "MY_NAME@example.com"
avec notre email.

Enfin taper "git init."

